數學鬼才：80萬<60萬，果然年年考第一，成家（除咗佢）都係數學系畢業！

俾唔起60萬嘅朋友終於俾得起80萬喇